【準備官宣】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCXCVI

#StandWithOzil

1

官宣冇人黎？

Lm

官宣反雲廢龍

雲加

坦狗肯躝未

冰島龍

According to reports, Lucas Torreira to Atletico Madrid is a done deal. ✅

屌

希望今日有auoar

愛狗死全家

發現有成3個po 推你嗰個算

阿狗手足開 po 好積極

適合佢

我都想佢離開我地去個好地方，有前途！

白簡迪

Party牛蛙是但一個都j

Not this week

有得踢歐聯

要改名了

Goodbye and thank you

雲加個死老野唯一遺產就係一班廠迷

達蛇

記得佢北倫敦打比入果粒
佢係好球員，搵個適合佢打既聯賽
加油！

唔撚係真係loan+option to buy掛

屌你馬體狗 拎隻party 嚟換先放人呀

改定party啦
似你咁大腸

Thomas(大碌鳩)

我地loan返party 再買aouar

Obligation to Buy 都可以接受

好波

初初黎果陣好熱血 踢踢下好似都無乜信心咁

真係唔知點解 佢真係需要轉變 仲後生 去下體應該岩踢 希望佢開心

分身 reported

矮得濟 比中下遊啲中場恰 下下撞到佢訓低

No party no talk la diu

我160cm 85kg 同party 應該差唔多

矮撚係咪真係打唔到英超

單一功能，英超，高度
就呢3樣

其他佢都 OK
尤其鬥心

尋日白禮狗隻右閘咪一樣咁矮

美斯

bulk到
上次我裝過你去廁所 好大鳩
有影低

簡迪都唔高

閘無咩所謂
中場啲中下遊隊唔猜波 係咁頂頂頂
拖連波皮都掂唔到

右閘唔同中場，尤其防中

簡迪都準備要躝了

點估到party黎先

咁kante 馬基利尼 zola 都係170下

呢個仲難走
人工，本身身價，年紀

比錢啦屌你下體

溫馨提示：
- 無人講過Pepe分期唔駛用2021轉會錢
- 已經有啲錢用咗去Mari, Cedric, William, Gabriel
- 羊份約都有可能影響今個轉會窗

足球一直改變緊

奧燒放返90年代尾，00頭好勁

Kante唔知點解矮得嚟身位勁啲
拖成日比人撞飛

我覺得企位同經驗啦 矮係原罪黎 要搵人包
偏偏格離唔係一個好既中場中

以前愛狗波睇佢 有唔小時候都標錯位 可能呢d問題仲大

認同
但現代足球真係好難用佢

買mari 愛狗定達sir主意
買咁耐都係係到擺 傷到未出過 真係當佢第三號龍？

愛狗要佢打B2B前插
根本玩壞咗拖

卡叔同拖邊個高d

第一個左腳中堅

細爆幾時躝

Mari 定macey?

放落08一定同法比狗同級

佢似係腳步密 你跑一步果陣佢已經跑左兩步

同埋佢打陣地對戰 同中堅距離近d會好d

但拖又無呢種特質 再加上佢後面係細梅呀 雷斯呀 坦克咁

無人想要呀

Mari識踢龍

Mari 以中堅來講
傳球組織能力真係好高
呢一刻真係未知佢實際是咪癈
（詳情睇FM/FIFA數值）

原來仲係幾個鐘先 以為有咩新料

所以要賣人

雲加走左後，奧燒根本無心踢波 如果佢有心踢 而家去意甲仲會有貨

咩都贏過哂 養老咁好心佢躝去日本同小白互含算啦

拖仔+$換party ?

梳
唔識波 求原諒

愛狗ball完全係弱智 成隊得iwobi 岩踢

老實講
下體會最啱拖打
- 有歐聯
- 防守體系
- 西甲高波唔多
- 西語系
- 有好多烏拉圭球員

希望拖有更高成就，更上一層
感謝拖

好似話想買埋蘇9

躝啦屌你老母廢拖

上個禮拜已經傾緊 但唔賣人買唔到人

去西甲摌鳩小花

沙皮狗 out
Party out

so9 In
拖 In

Gabriel 27m
William 10m
再加Mari Cedric signing fee
應該已經用哂轉會窗資金

淨低買人應該真係「賣幾多=買幾多」

講得好！

20m 龍
20m 托
Papa free
所以正路應該party or 牛娃 一件

我藍勁到傻

簡迪尋日廢撚到傻
First touch彈到三尺遠
結論：現代足球ball winning midfielder冇用

唔係話無用，但基本上多功能
Kante 琴日打 box-to-box 都唔好

老實講個個都要萬能球員，但其實無樣突出
我中意 90-00當年既足球，球星多D

（你老屎忽話我都咁話）

今晚要除褲開派對

禁區幫對方解圍控返去中場

矮係原罪 明明係復賽後達sir轉523先唔啱踢 然後成班就話因為佢矮踢唔掂英超

其實如果有party
推c8踢前啲 好似上場第二球咁有無得諗

唔關事⋯⋯卡叔咪矮，但係打到識飛

屌你老母
識唔識咩叫尊重

啱，睇下本身技術，位，功能，打法

我相信拖都有聯賽，球隊適合，但唔係我地英超

笑左

係唔係有party

長期企太前冇用
企後插上先好

相比起無心踢球員，次次拖出來都畀足功課，奈何佢先天不足

係連登講尊重

但係xhaka party c8 埃及撞晒位

由十幾年前開始已經講緊嘅黑色肉腸 終於有啦

2wob 同愛狗好撚夾

我識佢 佢今年啱啱中四 唔好嬲

叫愛美麗救贖佢啦
係愛華頓連 bench 都無份

40M

似小四

果陣幾多人話唔應該賣 話佢岩岩先開始成材

係到坦躝先啦

情況類似宜家Emi
睇返就知連登阿迷得淡笑

EMI我唔同意賣主因係佢會好過Leno
睇下時間會唔會證明

Btw 今晚應該地標 買定角球大 廢龍10 save是常識吧

party 牛蛙 zaha全都要！

今日會唔會再有多啲 party news

廢龍球球接實邊有角

講個情況 only
我都唔同意賣，但決定權唔係我度

只能支持球會，Emi 走果個 interview都叫我地 "trust the process, trust Mikel"

維拉太廢 又要攻無咁易接實既

得啦得啦你最清高啦下下都連登阿迷

幾勁既龍，對住垃圾後防都無9用

一齊走啦

我覺得iwobi係近年阿狗最靚既deal賣人方面

希望emi打得好 過多兩年回家

雖然D人話做球迷唔好咁理性
但隻鵝比賣到 20M 以上都偷笑啦

如果真係拖加錢換party，不如同下體會傾下兩邊loan + obligation to buy
拖 loan + $25m obligation to buy
party loan + $50m obligation to buy
將party條數拖去下年先比，之後廢龍(20m)+坦(10m)+世梅(10m)轟落去牛蛙
有party+牛蛙下年就有歐聯，多咗錢要嘔50m應該唔難

30歲回家
難D

睇維拉後防真心搞笑除左mings 好d
其他果d場場都總有一次半次撻q唔知解左去邊/漏鳩埋輸波
睇下弱隊出唔出到鋼門

Btw離一離題 上年白禮狗好高評價 又傳到有大會想買果個
Lewis dunk 尋日果場睇真心唔勁

好幾次無乜壓力解圍都撻哂輸角 係好在卡數排鳩陣無攻力

2和b係咪就快要返非洲揾食了

龍門麻曼聯買雲達沙果陣都好老啦

去跟愛狗啦 教kubo 踢波

馬體肯先講

衝唔到咁點 條數邊個填無可能咁做trade吧

其實歐洲果邊怕疫情大規模第2波
所以先間間球會有錢都怕投資
買左Partey + Aouar又關閉就大獲
我睇下佢地點搞個deal
賣多D人 （尤其人工高，身價高又唔啱果D）會低風險好多

我地咪弱隊出鋼門
Macey，冰島廢龍都訓練成Emi第二

我冇唔肯走 等緊人要

真心 睇我地個牌面 加埋auour/ partey 事但一個
我覺得係唔輸比其他豪門

牙po d股神 死哂未

買左0005

本身下體呢排已經要減staff人工

主場對西咸已經好牙煙
冇左T3同羊是但一個 隊波已經差好遠

淨係牙達功力已經勁過so9 撚伯加埋
好心球會課金比佢

轉會窗幾時完

要針

馬會呢家仲係唔係中資？

換個角度睇 輪換下都有能力贏波

利申 太夜無睇

如果Mari Luiz好返踢得 我諗未至於咁辛苦既

10月5號

Arsene Wenger sold Francis Coquelin in 2018 so we would sign Lucas Torreira who would eventually help his son Mikel Arteta bring Thomas Partey to Arsenal. Dare I say it ladies and gentlemen, it's Arsene Wenger. He's done it again.

雲加又贏

西咸中下遊，破密集咪需要創造力
所以隻蛙好重要
All In 隻蛙啦

隊波踢得唔順
但入兩球都係靚組織
我覺得隊波要爭4 甚至冠就係要識係呢啲情況下贏波 希望keep 住

幫愛sir 諗埋 去埋黃潛

一早諗好晒

有幾段畀人狂攻都好牙煙
好彩唔失

下場包皮考牌戰

好小見到ceballos走到去果個位 又真係做到野

無錯 踢小一兩個主力贏波/ 劣勢下贏波

真係衝冠既特質黎 keep住

今日官宣到牛蛙party是但一個就改名迷達子

而家法國T3係最緊要,最慘係佢好玻璃
出坦頂佢等於打少一個，如果走埋得返阿叔

其實個marke有冇啲CP值好嘅LB

Aouar Partey Zaha

我覺得英超可以提早完季

賣左坦先有錢

高安狗大把錢

最後官宣嗰個冰島龍

冰島龍仲未宣架咩

其實入到 t仔都算好叻
好難再搵好 lb

老老實實 75分鐘 1:1果陣 望望後備席其實都幾絕望

冇人尊重愛蛇
點解要尊重廢拖

再加上呀記傷病紀錄 咁嘅板凳深度真係爭頭8
遲下仲要多線作賽

準備

仲未官宣

放棄聯賽杯呢D垃圾杯仔啦

反雲廢龍 食屎

出副選 對李城算喇

如果買到party牛蛙係咪可以試下爭冠

唔想改唔好勉強

今星期官酸到就印佢！

我哋有電話佬 nkxxxxxxx

聯賽盃應該全副選啦

達蛇出叔一早end game

反雲=真阿

等埋party 學熱狗二連官酸ar

可能

我本來都無咁想叫坦快死開
但自從佢搞到我地上季最後果場輸北倫敦打比

我地創新啲
兩個一齊拍一條片
Party打頭陣 Aouar壓軸登場

係機場接機開live

Me too

冰島龍就是撚但啦

果場之後叫佢坦狗

有手足記得域子嗎

Thanks tor and welcome party

NEW: @diarioas has received confirmation that Atleti and #AFC are in active talks regarding Torreira. Despite interest in Thomas Partey, the current conversations are solely focused on striking a deal for Lucas. Atleti proposed a loan formula. Full story.

巴打影仔

攞唔到歐洲賽，無前4， 都忍
屌你老母可以輸畀魔佬熱狗
你老尾

買party會唔會打返4後

痴線佬 跟蹤

域子而家好bulky

域子去左坐監黎?

得啦 本身話雷蛇傷6weeks 但依家下場已經出到

邊有咁快

4後 可以唔駛見到浩狗了
t 包 雷 比

然後3個中場 沙 何 派

前面羊 拿 安

以前冇咁體力化，可以容許有d球員唔做防守
依家玩迫搶，少個人追波已經差好遠

loan佢老母西咩

而家會員名稱係

我哋都提出借Partey囉

下體會真係煩閪嚟

loan 無問題，咪 loan 返佢 partey

收爺啦柒頭 日能日係到雲加雲加

佢明知你對 party 有興趣
但同佢傾 deal 時, 佢永遠唔會肯拎 party 嚟做條件之一咁

場波比佢破壞左

真係好撚仆街

Werner is the German Theo Walcott, no? @GurjitAFC

企硬同佢玩囉
反正拖連奴都想要拖 atm 唔肯出錢 / 換 party
我咪賣畀拖連, 屌佢老母

煩撚過閪
比我就傾掂曬數轉個轉簽牛娃唔簽party
撚鳩下體會班傻鳩賤種

但西甲規定一定賣人先買人
咁咪直接賣拖 (loan + obligation to buy) 都OK，可以直接當賣左
攞錢買蛙

我睇佢下體點拆

其實下體會已經講到明
party唔會主動放
佢係純想要拖
你地講果啲咩互換加錢之類嘅offer
佢地係完全唔會考慮
所有討論範疇只會局限係拖借定唔借
定係借完有買斷之類
但睇個勢佢地係連obligation to buy都唔要
現實都係放比意假籌錢比較實際

手足貼番女ok?

小學雞
以後冇人同你做生意

賣假衫？

其實真係on9
如果都係借 佢玩到咁串
借比意假都係借 牙狗使撚益佢
反正西甲啲球員比rc 就買得

雲加40m+1咪又係咁
撚鳩佢咪撚鳩佢，驚閪

叫坦快躝
免費都送走
咁既樣攞 100k/wk

輸熱狗最唔應該

咪賣意甲囉，難為拖啦，不過問題唔係我地度
sorry
幫到盡

下體成日想放水貨架啦
之前嗰隻 Thomas Lemar

奧燒係咪掛靴

佢要左人地隻水貨就真

啱先嗰季癲到 0 助攻

爺爺醒目呢次無要水貨

好彩冇買到

想當年仲傳80m買佢pepe點都好過佢嘅

無睇閪甲 條友係真廢定 比施蒙尼 放錯位？

應該兩樣加埋

似真廢

佢本身無吹到咁勁
加上施狗體系
Joao Felix 都變廢

心理質素差

點睇nelson勁過havertz nkxxx勁過werner

你係平行世界？

你失憶症？ 利記屠夫nelson都唔記得？

下場對痢再講

上場冇叔好撚吃力

Dllm 簡迪俾車狗講到一文不值
快d丟過嚟我廠唔好side

真廢 當年摩納哥雙星
我都話一係麥包皮一係就唔買
lemar當年睇落係樣樣都有啲
前場好多位都可以打到
但又好似冇邊樣特別強
以我地當年養人嘅能力
冇可能養得掂呢類球員
而呢類球員一旦打唔起
因為強項都冇 完全賣唔起價

好似拖又賣唔走？

體系唔啱達子

行雷劈撚死你地班5翼仔

難養加施蒙尼唔識教

咪贏咗兩次囉
又唔計？
三盤兩勝都係我哋贏呀

又有迷基最鐘意既豬妹

無追po 準備官酸邊個？

留力

Messi

兩個月內三殺利狗

佢話 Nelson
邪盾都係後備入
想點

羊叔泰左路屌打猁

佢同Torreira一樣喺隊內嘅角色都係含糊不清

期待
但人地有爭緩
thiago 好似唔同級數咁

官宣party未

埃及文明破到G6一次當佢地贏啦

係撚伯唔識用啫

Mari 出唔出到？後備都好
佢上次係世界球會杯零封沙拿

aftv話拖登刁左？

我地達子都唔想用呢類型
佢要多功能

唔係話簡迪唔好，但一樣體系唔啱
唔好害人前提

英超1g1a
邪盾後備出嚟第一個射pen
咁仲唔算利記屠夫？

你問十個領隊想要法賓奴定簡迪
應該有九個都話想要法賓奴

咁期待佢下場有表現，但佢排係安同比比之後
機會呢次難D

咁我又無話法賓奴屎

尋晚法賓打中堅幾勁

舉例姐
講緊冇咩領隊會鍾意純防中

對呢隊軌，賀定都唔使失波

仲好好用添
中堅，右閘，防中都得，對領隊嚟講排陣靈活好多

而家拖係loan定加錢換
Loan完全唔係個回事

atm 話 loan
阿 rejected
暫時好似係咁

Mazziotti

Players都pay cut？
得啦， Partey走梗

NEW: Atletico are prosposing to insert an optional purchase clause in the hope that #AFC would facilitate the move. However, the Gunners will not compromise on their demands if Atleti refuse to do the same for Thomas Partey.

Dllm下體會

多功能係現代足球最食香

Mazziotti係咪呢個

好bulk

支持

Who is Bruno Mazziotti?
Mazziotti, full name Bruno Mazziotti de Oliveira Alves, is a Physiotherapist with no background of being a professional footballer.

His first job in football was in December 2008 when he was appointed by Corinthians as the club physio and it was a position he held for seven years before swapping South America for Asia.

Mazziotti would take up a position at SD Luneng in December 2015 only to leave six months later and then return in January 2017 for 16 months.

巴西最出名物理治療師

牙叔走得太前

係，bulk到卜乖

牙叔

新拿姆

David Ornstein
@David_Ornstein

ball Man Utd not prioritising new CB
Brands battled for Calvert-Levin when Silva wanted Mandzukic
Chelsea have Lamptey sell-on
Arsenal secure Mazziotti
Heavy plus sign Dele, taking knee, Covid, Leeds/Brighton, Wolves, Wigan & more

Fm神醫黎左

今季俾psg炒因為太多人傷

我哋勁多多功能球員
安：前場咩位都打得
Jw: lwb CM CAM ST CDM rwb
叔：除咗龍門之外全部打到
T3: lb lwb cb
坦哥：除咗踢波之外咩都做到（保安、洗廁所、做笑匠）
世梅：cdm rb cb (跳舞世一）
柏g: lb cb rb cdm

Physio 來，本身個Chris Morgan 去咗猁

第一個要醫：巴丁
第二個救下個玻璃T3

阿叔勁在前中後場都踢得

屌你坦嗰度笑咗

Chambers呢個年尾傷十字 依家9月都出唔到
正常6-9個月都可以full training

羊守龍都勁

法國爺爺一直走在最前

除左踢波之外笑撚死

NEW: Although Thomas Partey is not part of the Torreira negotiations, everything indicates that #AFC will push in this regard. The Ghanaian is a name that both clubs will have to discuss at some point ‘yes or yes’.
係咪要準備屌柒Edu

NOT GUNNER GO Arsenal’s Houssem Aouar transfer bid in danger as Lyon president warns Gunners ‘don’t want to’ meet £44m asking price

拖舟唔要Jovic
我地要唔要考慮？賣拿卡啦

The Sun

水貨咪搞

唔使出糧可以諗下

派一萬比新移民

我係新移民呀，屌

禾刀系

下體想要loan+ option to buy拖
咁我地都loan+option to buy Partey

下無Party?????

呢個準準地

係咪即係無派對

google translate:

Atlético definitely have Thomas for this season. Cholo already knows

The Torreira option will only be activated if HERRERA is exited.

Atlético has spoken with Arsenal again, they rule out Thomas's departure and if Herrera leaves they will talk about Torreira

無派對？

係

下體狗躝啦
我哋放返去意假唔好？

補充少少 呢個好似係 Di Marzio(Tier1)個邊啲人嚟
Fabrizio 都有 follow 佢

仲記得當年踢李城果陣
佢掃哂條中場
車仔第一季贏足球先生

其實都唔需要傾落去
一條數幾多錢deal就deal
最多接受分期
唔deal就bye
再嘈就揾個文員同佢talk

俾足50m下體冇得唔放

馬體收爺啦 日能日係解約金

橫掂都係買水貨
不如Piatek算啦
佢好似係阿狗嚟

冇嘢嘅 下體唔買就賣畀拖連奴
有錢喺手先係皇道

屌佢老味啦乞衣下體
拖賣番去意甲啦

咁撚中意release clause
續個球員同佢activate晒佢

無人肯full pay 只肯loan

馬體會正乞丐

西甲好多都有release clause, 99連賣左去西甲都有

好似有obligation to buy?

人地規定一定要有

all in 牛蛙

NEW: Atleti view Torreira as a replacement to Hector Herrera. As for Thomas, he is definitely staying ‘yes or yes’ [@MatteMoretto & @Dvinuesa]

完

高狗課金啦屌

完

not going to pay release clause, 即係可以疊埋心水等牛蛙了 .....

Release clauses are not compulsory in La Liga but are almost universally applied because players without one would be able to go to court to buy themselves out of their contract.
上網搵
唔知真唔真

牛蛙啲消息仲少過趴地

唔簽人，最已陣了

冇期望冇失望

阿仙奴係轉會方面真係唔會令人失望

都唔係架 係尋晚吹起 atm 有興趣買拖, 先 j 返 party

屌你老母

係轉會令球迷失望方面*

咪ff啦
股災
撚有錢買人

傾deal識reject係好事 唔好咩爛鬼offer都接

party冇架啦 一係50一係冇
我係下體會都唔想放
佢地都冇同類型球員

不嬲都唔想比50m嫁啦
人又放唔到 點會買人
今年budget用左係中堅同安同pepe到

官宣派對唔黎 無party開了

auoar都冇了

勁到仆街
可惜又中楣又白界1cm
佢可以有4-5assist

阿仙奴又唔買人 依也依也噢

全力 j 牛蛙吧

唔開party 都happy hour呀

牙朗出黎搞笑？

happy hour 未

where

Partey 好似有 Alternative

咪埃及

埃及partey

真埃及球王

坦個度我係公司笑咁出黎

牛蛙先係第一目標

2個星期入面賣拖 再買人
rip

聯賽盃係咪冇台播?

上季比人逼害

阿狗啲轉會就係咁撚柒，人又買唔切，賣人又比人壓住黎講數

牛蛙同趴地可以寫入我廠險簽名冊了

party 係
牛蛙請不要消失希望

其實我覺得細爆有潛質做到party嘅工作，要睇達子點教。相反牛蛙角色細爆就做唔到。

今晚孫到我直播吊頸牙

馬體狗食撚屎啦

想要牛蛙多D
攻力緊要d

我都撐牛多d

馬體狗成撚日洗咁多錢幫軌接垃圾
依家嚟乞兒借人 dllm咩

所以 atm 同 車 先係友好關係
摸奶達都畀佢賺咁多

屌你老母意甲西甲全部都乞衣嚟

含淚撐牛

下體會弓又係乞兒隊

如果下體咁撚串
我寧願睇細爆
好過俾人睇唔起

牛娃到未牙最後兩星期

仲有雪到凍晒嘅dc
仲有隻filipe luis

西女人幫施蒙尼含到雪雪聲

合法渠道睇一場£10

都算ok嘅
平過落bar睇

牛蛙

睇完阿利紐
見到三個Thiago Xhaka Shelvey三個爭幾遠

阿狗秦亞高

Edu係咪炒得

Xhaka都唔算係技術型中場 佢同舒服仔比就差唔多

x朗踢得好好喎

Welcome Bruno Mazziott

Xhaka勁咗好多但前面配合唔到

下半場係
上半場全隊撞邪咁 面對面都交失

有埃及同埋細爆，仲買咩party???

Xhaka優缺點太明顯
如果醒活啲 有少少盤扭就好
但啲長傳進步左好多，以前冇咁準

靈活

依家x朗進化哂佢個位冇人替到

睇到有人讚X朗
我feel到好強既氣

其實之前做咩唔直接買partey買咗托雷拉？

Xhaka唔知硬係好少one touch 波
以前法比達子卡叔都有

達子係做串連, 法比d pass 黎
xhaka d 比波決定期實好好

愛狗搞出黎

愛狗我屌你老母臭化閪!!!

愛狗

完全橫傳之父舒服仔

Sick ball

穩打穩扎所以少啲 one touch

除非喺後場傳畀隔離 T仔 先會 one touch

佢國際賽有球one touch長傳勁好j

每日一問
會員高拿仙納(留隊)躝未

國家隊隊長 冇人敢屌放啲

但Xhaka d長傳有個問題
就係拎落嚟要花d時間
包皮嗰d就雖然夠柔 易拎
但唔係成日準
成隊long ball最好就係電蛇了

x朗段j片又重溫廢坦底線傳底

包皮果日都傳咗好多長傳
都唔差

又想搞事

下體會咪再俾我地遇到
炒你老母

不過我地前場d人 first touch都幾差

原來又係愛狗

laca 明顯地差

最好嗰個咪青蛙

好似雲狗咁直接射頂算了

燒應該最好 之後就pepe
之後個d唔識排

冷靜d
唔好怪錯人

美羊d first touch 進步左

佢射都唔敢射

買拖都比人屌

其實之前做咩唔直接買包皮買咗mari？

Lucas Torreira looks set to leave Arsenal in this transfer window, but Atletico Madrid only want him on loan. Atletico are currently not interested or discussing any move to use Torreira as makeweight in any deal for Partey & instead want straight cash. [@pbsportswriter] #afc

on9

好正
全片精華

一直都咁準最屈係派兩邊翼位，直接擺落去隻腳度，唔洗心口控

即係埃及>>>拖

咁講 埃及既功能係比較似達蛇想要既野

hsbc

Drop to zero

我知， 我都係玩下膠，愛狗都無買人既權力，不過鑽石眼真係吹大左， 依家睇番嗰季買啲人除咗leno ，其他都唔算成功， 但Leno 黎左又令到依家既emi 無得留底

2020年仲有人反沙

又話要打入大陸市場
但大陸話佢不可靠
又得罪香港人
兩邊不是人了
好似迷愛咁

算進步咗好多
宜家有時會扭過到人
以前完全過唔到

矮撚注定係人生輸家，埃及歸隊達蛇可能無望過拖仔半眼

hsbc又唔得罪得大陸 又唔得罪得美國
得罪是但一邊都死

Loan嘅話唔駛益你喇下體狗
冇obligation to buy嘅都可以躝 No deal

又買人

反沙真係即刻咬舌自盡

迷愛有咩問題

似迷基
阿狗屌你259，軌又唔睬你

佢有時吸一吸就過到人，以前從來冇呢啲野睇
達sir依家放大佢優點，缺點就睇佢自己造化 專注力好啲冇咁易犯錯

喺似me
但我唔想打自己
所以咪打咪愛
好似買咗5號仔，仲死攬唔放SH咁，不願面對

以前愛狗放大佢缺點, 想謀殺 XHAKA

xhaka最緊要有目標比佢就傳到，呢球ozil比3人圍住都有信心傳就知兩邊翼只要有小小空位都實傳到，而加多一招同auba打眼色 一走就比過頭

愛狗
迷愛嘅都係傻仔

雲狗愛狗

迷雲迷愛都係弱智

岩岩過左數 注意下你言行

迷愛是生計，反愛是良知!

熱狗好似話賣拳王

燒好瀟

想睇美斯多啲
真係咁廢嘅話叫佢轉行做model算啦

睇 新廢龍

尊重啦
人都死咗

如果今日官宣係咪有巴打直播吊頸

係
正常人都係會迷雲

文傑屌坦 撐佢了

聯賽杯完場雞聲一響即刻行刑

加入迷愛大軍
自信心返晒黎，好似tsla咁有前景

垃圾水貨都話最好

有冇開始覺得會打仗

希望各位同事有職業道德

電池日

如果轉會窗完埋都冇買到牛蛙嘅話，今季會排第幾

驚場仗係美國內戰

Rúnar Alex Rúnarsson is expected to complete his move to Arsenal on Monday afternoon & could make his debut against Leicester City on Wednesday night. [@charles_watts] #afc

咁快有得驗貨

中印

下？
pepe first touch 全隊最top喎
你冇睇波就收聲啦

今日官酸 反雲龍？

人都過唔到

識波龍

你講完呢句即刻打雷

聰明龍

個天都頂唔撚順廢雲

所以咪成日斷
難得過到嘅
例如vs軌
t仔cross field 佢控 通咗阿朗素渠嗰球
最衰比狗頂住左

特登返番室內先打呢句

做乜撐坦咁低賤
盲反文傑

沙卡終於有得平反真係好感動

世界體育報【 Tier 4 】：

馬體會有意托里拉，目前討論以租借的形式求購。 馬體會希望加上買斷條款來說服阿仙奴放人，但槍手表示除非把 Thomas Partey 加入交易，否則不會答應馬體會的要求。球員方面對能夠為施蒙尼效力感到興奮，團隊對達成交易表示樂觀。

阿斯報則說馬體會在托里拉的爭奪中已經領先於施連奴。

依球後腳 得ozil會傳到

我屌你達蛇

David Ornstein :

阿仙奴已經同意從巴黎聖日耳門引進巴西物理療師 Bruno Mazziotti。

我基都得la

比佢按應該好夠力水

食屎啦

好bulk

太反骨

我燒肯踢到退休

美股手足死哂未

其該應該去日本請個女技師

一早跟迷基反手沽佢老美啦

呢個傳得仲耐過牛蛙都仲未簽到

正常點會唔迷達走去迷個廢老

appl

龍門話之你簽到紐亞我都無咩感覺
淨係想牛蛙派對快手啲

買咗appl輸死me

下體會咁撚柒串我真係借都唔借

唔是話貴唔入既咩

咁全隊最好都唔代表係好嘅

下體好撚on9
成日放風話edu話唔會出解約金
我就唔撚信edu會咁講

未拆就買咗
點知跌到hihi

唔駛講出口啦 係人都知冇錢出

認真
阿迪達係連backroom staff都徹底upgrade埋阿仙奴
死球唔掂？請個set piece specialist
成日有球員傷？請個身physiotherapist
球探系統果度我睇過
原來而家想專注發展果個系統
之前都發掘過雲佩斯、桑治
所以其實唔差

Facebook啲精華球迷仲反緊Xhaka

暗星page定廠世界？

同迷雲迷愛一樣on9

我都係 走吧啦

廠世界個個J C8
明明上半場柒到飛天

大勢啦 Data

Facebook啲球迷得啖笑，今日有個話埃及仔著35號

佢都唔叫好，請你去踢啦

呢度都係

上半場出Willock贏左了

你未block佢咩

facebook 球迷大多數戇鳩

自從梅斯達菲同Perez嗰年開始 好多轉會都好反智

包皮果時踢左半季加半季好波炸 愛華頓簽埋添

踢波淨係計first touch

咁係講緊first touch喎

我支持改革scout系統 不過想知data點西走細梅呢種球員

上面講緊長波 first touch嘛
你做乜鳩姐？

世梅型撚到

係嘅 跑得快唔過隻馬 邊有資格講馬

Sor

女羊同女拿

可以happy hour 同開party未

仆你個街垃圾下體會
唔撚賣party咪洗指意要托仔

唔反梅了形能刀

發覺馬德里球會都係賤種

其實pepe 係技術係唔錯，但係決斷力同經驗唔夠。太花巧相比之下son個種屈速唔夠實際

究竟女人達有咩吸引力

Saka打RW LW都實際過青蛙唔少

130入貨

佢前幾季借去斑馬嗰陣真係幾勁

如果遇到好教練唔覺得差過拿卡

分唔到你係贊定踏

一個扭過哂拜仁後防

放比拖連奴買aouar都唔會借比馬體狗

人手filter

搵阿南黎幫手算啦!
又識講英文

拿卡已經差

買蛙吧

Party 200k人工簽五年仲要成五千萬 簽牛華加強creativity好過啦 想單方面攞著數 乞衣到

Welcome kante

Mount

SO9反而過下體

細爆換Mount 有冇得諗

有咩人買?

快deal

Kepa換Macey?

賣細梅過去

好吖

Mustafi
Sokratis
Chambers
Kolasinac
Guendouzi

Gogogogogo

Arsenal & Chelsea are exploring the possibility of doing business with one another. [@LawTop20] #afc

車狗好似好缺後衛
Kolasinac to Chelsea!

我基返黎la

見到啲人話高狗換油王

U18幻齒

Papa 張柏斯 走場 mari

任君選擇

welcome pulisic

wellcome簡迪

ok deal

死開啦

我廠唔收垃圾

love football
fuck 25基

冠軍dna

發覺你成日陰d反我

軌一早要傾啦賣完emi先過黎，唔係嘅話賣畀軌分分鐘50m都有

Xhaka 同佐仔單換pls

直接反啦

屌 賣咗過去
又話做咩賣比競爭對手

連12碼都唔識入仲有乜價值

可能真係有機， 佢依家喺車仔係第三前鋒， 無乜機會出，可能會好似雷斯個case咁樣， 同林伯不和，最後因為近過黎阿記

因為你係車狗

佐+100m換

Kolasinac Mustafi Sokratis Torreira Guendouzi Chambers

邊個會攞嚟換

米啦屌

咪玩啦⋯⋯
球迷憎邊個球會唔會唔知掛

Kolasinac 換Werner deal?

25 基 強勢回歸

痴線架祖狗 買拿卡好過啦屌你有錢

賣到50m真係無所謂

佢過黎死梗，之前咁撚串

咁即使球迷唔鍾意
但佢補強到支點位
咁都無計雖然我唔like

除左簡迪我真係諗唔到軌有邊個有d料但撚伯唔用想放

認真有可能嘅係
爆 <> 龍虎切
坦 <> 阿朗素

或者tammy

點解利物浦賣人咁勁

Crystal Palace have made a £19M bid + £6M in add ons for Rhian Brewster from Liverpool
猁狗cls？

不了啦俾人笑唔夠咩

佢黎到都無時間出場
都係踢下盃仔咁囉

投票25基回家
支持既 比dislike
唔支持既 比like

細爆換kepa🤭

Talks about a swap deal between Arsenal and Chelsea!

睇清楚 係一人一like踢走25基

癲到求其就20m

屌，fake咗

Kai換細爆

咁癲
我想換老闆得唔得

坦狗比佢啦

zaha代替品😏

咪玩 佐仔勁好多

簡迪，啪啪啪

撚狗換達蛇

咁快想沽哈伐斯

賣個鋼門神龍比競爭對手
然後拎筆錢同佢鬥爭前四
咁搞笑？

noway

阿狗四大中堅（走場 papa 張柏斯 mari 浩鼎）
換龍虎切

高狗換油王

用油王換雲加條命

坦狗換簡迪

我哋有乜好swap

4大點解數左5個?

Welcome frank lampard

laca換25基

4大有5個好正常

迷基只愛j舊人
如今可以含含撚

掃晒我哋啲中堅

廢坦+歐霸席位換歐聯席位

大家交換堆垃圾中堅

我地戰術大師
換條高智力傻鳩

換走會員拿樸迪 換入老鼠

佢地用簡迪換世迪+papa

大家去下軌竇mon下
軌角度睇換邊個又幾有趣

佢地覺得可以佐狗換細爆

高智力都傻鳩

簡迪咁撚廢由我地呢d中游球隊接啦

羅致光

到底車狗點解成日同我地做生意

有簡迪就唔使俾下體會撚狗

高狗換油王啦屌

倫敦友誼圈

投降啦 唔踢利物浦啦

除左Emerson
其他都換得過😏

球員唔想搬屋

簡迪頂party

車狗紅左件中堅 平平地20m賣細梅比佢算

兩邊轉會部係m記撞到

究竟同車仔換咩人....諗唔明
車仔有咩人岩用

細爆換巴鳩/龍虎切deal

唔知Nketiah值幾多錢呢

又係精工
之前幫手清完btk 仲唔知驚

定阿朗素頂廢坦

其實坦幾岩佢地用

都食埋clyne 唔爭在要多個

又想俾啲老嘢阿狗

用拿卡做g點我寧願用25基，仲多個屈機頭鎚， 反正依家無球迷入場， 無球迷hur佢， 佢入番幾球救世，再道歉幾句，我諗當地球迷可能會無咁嬲， 不過都係ff only

50m +

佐狗換細爆幾好呀

成日放d老坑過黎都叫友誼圈
當我廠資源回收筒

洗黑錢....

簡迪依家回塘

我覺得換first team既話似牙拖換巴卡約高多D

kolasinac <> havertz

換條撚牙咁

巴卡約高計外援 本身清細爆個位係想清個位入party 牛蛙 冰島龍
你而家入件人工高 又唔係勁既外援

藥膏都可以一試

安咪又喺搬屋

巴卡約高去左AC米蘭

巴克狗廢鳩不了
阿朗素其實作為後衛好一般，幫唔到我地

我地emi 咁fit 都得20m
呢啲 一隊都無得點踢 就有

坦狗換簡迪/基佬

米癲

睇下之前送錢俾猁洗隊般尼茅夫咩下場

扮傻唔計

射失12碼

點比
前鋒一定貴好多

收到風
係呀坦換阿朗素

Rúnar Alex Rúnarsson’s move to Arsenal is now all wrapped up. There is an outside chance he could feature against Leicester City in the Carabao Cup on Wednesday. [@sr_collings] #afc
廢龍換比你都ok

分分鐘洗黑錢

但阿朗素會唔會岩踢叔個位

麻煩置頂

唔會 收唔到入中場

波都唔識傳
屌你老母祖狗買莫拉達我地拖仔典算

唔好搞我契仔

Emerson換坦

回唔切防點踢

未換呀話

未去米蘭

千祈唔好換電燈柱返嚟就得

未 講唔掂人工
人工貴 大家仲j件高薪工兵

新移民fatfat了

買咗ga la?

我有多1m 洗

達蛇嚟咗之後xhaka世三防中

唔敢J
不過呢兩件處境都有D似我覺得會互換試下

係
未出on9片官宣姐

Party完
又要著番條褲先
仲要紅雨 驚凍親

係 世一係拖 世二係細爆

鐵人+隊長氣質都抵

唔洗見到回後 坦就得
下下都俾返人 都唔撚試下向前

但係人工唔平
會唔會影響買party牛蛙

NEW: Simeone could welcome Suarez and Torreira in the next few hours [@MartinRostan9]

又傳搞掂

呢個 reporter 拖有 follow

Welcome home Giroud

有約高既話唔會買partey啦

換佐 咁喺咪冇 party

換ozil?

D轉會越黎越估唔到

咁不了 質素都爭3 4條街

仲J 法國廢鋒係咩心態 拎歐霸串鳩我地唔係咁都唔記得呀嗎

ziyech come home

D轉會失晒控

細爆換巴剋痢

達蛇同edu撚緊我地

無咁快好

講咩

梅屎↔️剋神惡道↔️沙夏

軌買晒d大炮仲點塞燒

你借個party過黎就得

條能樣捧杯大大聲 Thank you Arsenal

換奧燒我立即買件奧燒波衫慶祝

米𠹌返嚟

我老豆試過 睇住佢個幾禮拜後好返
唔知係咪因人而異

佢道歉ok??

覺得軌想要中堅

Xhaka鐵人抵屌好多

3億買我地加比爾啦

無論人工同位置我都覺得冇可能

很久不見 迷愛手足可好？

細梅,PAPA

迷愛手足天天都好！ 愛蛇排第一了

多得佢愛狗先無得吊住條命

swap班主先至正路

未必佢地用燒比直線timo kai 美隊走根本無敵
仲要有高華錫運波上去 根本唔駛落中場拎波
快手買 幫阿狗清人工
我燒真legend到時對阿狗就放水

好似秦檜咁跪係油腸出面一個月咪考慮下原諒佢

但佢地拎得出來換又有價值嘅真係冇邊幾個

我同你係咪有咩誤會

達蛇仲差愛蛇少少

Kola Papa Mustafi Chambers guendouzi <—> cheek kepa

阿狗需要左閘後備 正選中場
其實都無乜岩洗

唔好同我講真係借比馬體會

細梅papa坦狗holding 任揀個換Kante Kai Werner is ok

達蛇努力緊 下場贏到利就好

我都講過
25基史丹福橋跪返黎酋長咪原諒佢囉

點解無人想要ziyech

佢地願放又有實力嘅應該得kante
但kante唔會係換到嘅球員

愛蛇帶住依家呢隊人馬似會炒利 3:0

覺得最大機會係Emerson
其他個個身價30m up

系出名門 3個聯賽都踢過 都算證明過自己
而且年紀唔大仲有發展空間

懷念愛蛇

其實kai同ozil踢落應該差唔多

簡迪

細梅換佐仔

Emerson就唔換啦

deal

似係朗/龍虎切

換kepa俾你啦成日嫌龍門廢

呢種級數嘅垃圾就係以前阿哂錢買果種
十零二十m貨仔買來清都清唔到果類

系
拎完kepa賣leno就以後唔洗內戰

咁講佢係恩人黎wor, 俾愛狗成功續約我廠真係有排衰

佢要谷哈佛師就唔會用燒啦⋯⋯

不了

點解可以做得咁慢
train緊都仲未官宣

垃圾反雲狗唔值得官酸

想靜靜地咁贏啫

似

尋晚既表現簡直係牙燒平日既十分之一

燒打強隊有時都有靈光一閃 係跌得多啲 起碼都比到下靚波 琴晚真係不了
快啲買燒 燒又有波踢 又可以清人工

似阿朗素/簡迪

我基仲流住廠血

佢玩唔到達sir後防差波
睇吓尋晚

佢話自己true blue

新人留名 mon左好耐po 忍唔住要加入

有睇下波 識少少波既都知沙卡依加好重要
人地踢完國際賽放假 都照去睇阿狗練波
我諗唔到咩原因要反佢

口講姐
心入面true red

好似舊登見過你個名

條撚樣訪問話 上季差啲死去熱狗

最後冇去証明佢ture red

我好早都見過佢個名
呢到全部人先係新人

刷c朗鞋

可以買飛網上睇爺爺新書發布會

迷雲，迷愛定迷達

啲鬼佬都覺得佢25

我地上季同今季件杯賽作客都係藍色

不了 比nkxxx同巴丁上位仲好

又買翼
唔係啩

真係簡迪

say no ar

咁都掠水

Willian 換Kai ok???

換龍虎切/巴剋利啦
翼太多

donkey donkey

人地唔肯賣

唔係未回覆咁解未

咁證明球會唔係on9先
軌真係得簡迪叫有價值去換

雲拿換拿卡deal 唔deal???

龍虎切傷完好撚廢wor 我寧願出willock

尋日人哋禁區攞住個波妹返自己中場
First touch彈離三尺遠
廢撚到傻

Willock 勁好多

老老實實 有睇上場就知
C8真係有個老問題 真係有時帶波hold太耐
佢帶波上前 人地條防線又退返後 老鼠拉龜攻唔入
雖然到下半場踢得好返少少 但真係要諗下點搞 能力佢係有
要執行到達蛇個plan就要再調教下

之前兩場埃及係到條中場簡簡單單猜波 引對面條防線出黎
之後打兩邊身後 安同羊兩個打爆哂對面左右路
不過無左T3一腳送上去又係差好遠 坦完T3波底差太多

Cheek已成廢人咪掂

交換水貨有乜意思

大袋ok喎大佬

25鎊連埋書抵到爛

好撚普通咋喎睇精華 講到好能勁咁

簡佐高是但整件牙朗頂廢坦又得

咁軌班垃圾係咁架啦

細爆咪撚留英超啦

依兩舊垃圾送都唔要

一個有Resale value 一個無...

140K 人工
不了

又翼
仲要係武廢狗

Kepa 換leno

NEW: Simeone could welcome Suarez and Torreira in the next few hours [@MartinRostan9]

係換都係換Home Grown 人

曾經迷雲，而加迷達

愛蛇，不了

好抵

大袋 140k之後賣比拜狗

唔迷愛= 唔識波

簡迪來阿記?

態度正確

其實係tsilva

好似係

下季拖+簡迪踢中場
人地一個過頭波 條中路就無左

咁你比30m我，我比細爆你算啦

黑白交換

車勁佢哋又唔用嘅有
Kante Jorginho Abraham
其他全部垃圾

又aouar又odoi
達蛇特別鍾情武廢狗
買番黎交流抗疫心得😂

細爆換簡迪 義海豪情
快

車仔有無hg
換翻一兩個頂住先
個17人外援名單爆到九彩

如果車仔咁樣換簡迪真係奇蹟

換左你先啦

Drinkwater

我轟唔賣垃圾 快啊 屌你老母
簡迪黎 咩派對都唔撚洗開

上面唔係話左kante any deal 都no 咩

佢仲係到既咩唔講以為退咗休

帶刀中場 啲射波助攻有啲料 平時麻麻

啲精射晒落個mon到睇唔到

即刻一野轟落去阿娃

咁你走得未?

軌on9既野
好難講架

數據好靚 攻守合一

佢去換簡迪 不反了

等緊利華帶我走

依個真
可以留錢買阿華

換左簡迪再用簡迪換Party

KEPA 80M

mason mount

車狗個西女人癲起黎咩都做得出可能佢睇中細爆呢

法國國腳細爆+德甲best11牙坦+世盃神梅三換一明益你車狗

你唔好獅子開大口

達蛇教可以成材
換譚 牙達應該都可以教到成材

唔叫價高D點買牛蛙

幫佢奶閪?

波衫有先定坦快先

埃及換佐仔

你安心走得嫁啦

呢個撚sir契仔

可能條利識轉彎

mount 好呀 睇好mount 成材

乾提+20 m即放

踢左聯賽盃先

宜家寫緊達子份REPORT
千字文講緊對唔住大家

Aaron Ramsey 6 key passes, 10 ground duels won, 3 interceptions, 1 assist.

而家成隊軌，踢得最好就係慢字

可能西女人換edu

官宣乜野？

你quit就得嫁啦

會唔會係中場換中場

阿迪達換林柏特

係 琴日得佢似踢緊波

達蛇換kepa

林9躝啦

佢揸住果個陣真係頭三走唔甩

KAI完全唔知做緊乜

50M簽返2&B

回購2&b

你好意思話人？
你傳個波都傳唔到

龍虎切就有份

2020年9月21日 晴
8月頭俾左錢買阿狗fa cup 波衫， 今日仲未收到通知

寫緊REPORT 檢討了

去邊間買

The Transfer Exchange Show
@TheTransferEx
Chelsea are interested in Arsenal midfielder Mattéo Guendouzi, the Gunners have asked for one of two players in exchange. N'Golo Kanté or Callum Hudson-Odoi, Chelsea have said no any deal with Kante. #AFC #CFC

Atletico Madrid could have two more Uruguayan players in ‘the next few hours’ - Luis Suarez & Lucas Torreira. [@MartinRostan9, @Canal12FB] #afc

今晚開party

賣到拖. 對我地party係咪無實際幫助？

認真 新買4件都未出姐

SO9

以前都唔信一個人可以整廢一隊波
前晚見到廢坦既表現 我信了

應該睇loan 定賣

劉德華證實了這個消息...

唔好FF 太多，人地咁多good deals ，我地咁多柒deals，仲好意思笑人

你地淨係拎kepa 出黎講，古圖斯走得咁突然，當時根本冇咩一二線keeper 可以簽

我地簽個烏拉圭國腳，24-25歲賣出去都冇得賺

點會放mount, 依個林伯契仔黎

似啦 拖仔去下體
我地用細爆換簡迪

唔知 而家似係我地唔想俾50m買party
可能買牛蛙

打fm咩
半隊換哂快極都要半年磨合

有個屠房苦主post

咁你一定無睇過基奧特

賣到咪夠比RC
loan 咪on9 晒

細爆換簡迪

車要咁多幻幻中場做乜

係咪得我想要譚狗可以賣拿去下體

換到kante緊係好啦
理得佢廢唔廢總之點都勁過牙爆

不如一人一個最想換車狗邊個

我會揀Mount

點會賣簡迪cls

想要佐仔（認真）

ziyech

Odoi咪又係翼, 要咁多翼做咩

以前黑B係曼個陣
成日覺得黑B高基佬幾班波 係後尾成才左

譚
後生有身型個腦唔算冇得救hg

林伯契仔 會換

點解copy左我句嘢

Zaha plan B

比你發現左

我地呢度有人去咗爆閘

佐狗50M身價 會換?

最緊要唔覺得撚狗識教細爆

邊個係譚狗?

足球倫敦 James Benge :

阿仙奴得到了很多關於租借托里拉的報價，即使出售托里拉得到的資金要到2021年夏天才到手，槍手也並不介意在這個夏窗把資金先預支出去。

想睇佐仔xhaka ceballos同場

師爺殊踢翼好啲定中路？

Tammy Abraham

新新享利

痴線細爆有咩吸引力

又係d冇腦黑鳩
咁我用番nk算

識波都知細爆有潛力

done deal

無錯

對面即刻頭寒
陣間命仔都無埋

其實佢係有D能力, 磨練下可能唔差
係個格衰

痴線傻閪先會deal
藥膏波都傳唔到

勁嘢
仲係hg添

細爆換簡迪

轟個女人西啫
唔係蠢

達蛇都搞唔掂既球員好極有限

一個細爆一個你

下體快手比錢

真嘅我願意幫爆狗call uber送佢走

一個Assist
一個間接Assist
二個不幸斷Assist(一球中楣 一球1cm護空門)
7 chances created
好勁喎
不過sorry可能我會主觀左

係幾好啦 雖然意甲

比D時間, 相信達蛇

放出去又賺幾十m

我都想 但轟未必放就真
又hg又高

真 20歲黎講勁能到傻

新龍蛇入波

究竟我地簽唔簽到party

Party牛蛙美帝都未

玩fm咪得

認真簡迪冇得出
拎黎換件後生 又唔覺得有幾傻

巴打咁啱既 我痛咗兩日都瞓唔到

btw食咗藥一日半 好似開始結焦

真
希望佢去到車路士繼續努力💪🏼

下體會唔放party咪撚要我地托

開撚到partey咩
Arsenal are deep in talks to sell Lucas Torreira to Atletico Madrid, with Thomas Partey moving in the opposite direction. Sale of Emi Martinez making up the difference.

Arsenal will then sell Sokratis, Sead Kolasinac and Callum Chambers, and go “all out” for Houssem Aouar. #AFC

Arsenal have also been considering a move for Wilfried Zaha, but they are wary that recent performances in the centre forward position have raised his asking price.

Edu is willing to offer cash plus Reiss Nelson on a season long loan deal in order to secure Zaha’s services. #AFC

都ok

性格有問題
勁極有限

坦克係真廢

細爆係有潛能嘅，但態度差
成唔成到材要睇佢自己

其實生蛇無咁快好返

Bxxxxxn續約未
好似吹到話勁過nxxxxx

兩個都係u隊入波勁既球員
你睇下力架迪亞都要轉型

Nkxxxxx 好勁

而家用簡迪好奇怪
佢明明係防中
因為唔識用波就推上去
高華錫同佐識用波唔識防守要留後

睇個勢似換達

新post開未

因為宜家防中成日要drop deep去派波

ICYMI: People close to the situation say Thomas Partey remains interested in a move to #AFC. The ball is in Arsenal’s court to submit an offer that satifies Atletico Madrid.

🎥 Watch: youtu.be/24z0B6gyWFQ

等你